/* Collections */
"Basic" = "基本";
"Pencils" = "鉛筆";
"Crayons" = "蠟筆";
"Pens" = "筆";
"Inks" = "墨水";
"Markers" = "馬克筆";
"Paintbrushes" = "畫筆";
"Sprays" = "噴刷";
/* Presets */
"Hairline" = "毫線";
"Hard Basic" = "基礎硬";
"Medium Basic" = "基礎中";
"Soft Basic" = "基礎軟";
"9H Pencil" = "9H 鉛筆";
"8H Pencil" = "8H 鉛筆";
"7H Pencil" = "7H 鉛筆";
"6H Pencil" = "6H 鉛筆";
"5H Pencil" = "5H 鉛筆";
"4H Pencil" = "4H 鉛筆";
"3H Pencil" = "3H 鉛筆";
"2H Pencil" = "2H 鉛筆";
"H Pencil" = "H 鉛筆";
"F Pencil" = "F 鉛筆";
"HB Pencil" = "HB 鉛筆";
"B Pencil" = "B 鉛筆";
"2B Pencil" = "2B 鉛筆";
"3B Pencil" = "3B 鉛筆";
"4B Pencil" = "4B 鉛筆";
"5B Pencil" = "5B 鉛筆";
"6B Pencil" = "6B 鉛筆";
"7B Pencil" = "7B 鉛筆";
"8B Pencil" = "8B 鉛筆";
"9B Pencil" = "9B 鉛筆";
"Coal" = "炭";
"Carbon" = "碳";
"Chalk" = "粉筆";
"Crayon" = "蠟筆";
"Square Pastel" = "方粉彩";
"Wax Stick" = "蠟棒";
"Charcoal" = "炭筆";
"Oil Pastel" = "油畫棒";
"Graphite" = "石墨色";
"Pastel" = "粉彩";
"Gel Pen .3 mm" = "中性筆 .3 mm";
"Gel Pen .4 mm" = "中性筆 .4 mm";
"Gel Pen .6mm" = "中性筆 .6 mm";
"Rollerball .3mm" = "鋼珠筆 .4mm";
"Rollerball .4mm " = "鋼珠筆 .4mm ";
"Ballpoint .3mm" = "圓珠筆 .3mm";
"Ballpoint .4mm" = "圓珠筆 .4mm";
"Calligraphy Brush" = "書法毛筆";
"Graffiti Brush" = "塗鴉刷";
"Inking Brush" = "墨刷";
"Old Brush" = "舊畫筆";
"Manga Brush" = "漫畫筆";
"Chinese Brush" = "中國毛筆";
"Japanese Brush" = "日本毛筆";
"Broken Brush" = "斷刷";
"Lettering Brush" = "裝飾字畫筆";
"Square Brush" = "方形畫筆";
"Font Brush" = "字體畫筆";
"Permanent Ultra" = "永久超強";
"Permanent Marker Fine" = "永久標記細";
"Marker Bold/Bullet" = "標記粗體/黑點";
"Old Jimbo" = "老金寶";
"Jimbo Chisel" = "金寶鑿";
"Chisel" = "鑿子";
"Highlighter" = "熒光筆";
"Fur Brush" = "皮毛畫筆";
"Parallel Brush" = "並行筆";
"Filbert Brush" = "榛形畫筆";
"Triangular Brush" = "三角畫筆";
"Stranded Brush" = "絞合畫筆";
"Edge Brush" = "邊畫筆";
"Sponge Brush" = "海綿畫筆";
"Varnish Brush" = "油畫掃";
"Scattered Brush" = "散畫筆";
"Vose Brush" = "沃斯畫筆";
"Mixed Brush" = "混合畫筆";
"Sparkle Wash" = "活力刷";
"Decorative Wash" = "裝飾刷";
"Rotary Wash" = "旋轉刷";
"Fan Wash" = "扇形刷";
"Goliath Wash" = "歌利亞刷";
"Scatter Wash" = "散刷";
"Onion Tip" = "洋蔥頭";
"Watercolor Pencil" = "水彩鉛筆";
"Neptune Brush" = "海王星畫筆";
"Waterbrush" = "水毛筆";
"Aqua Flow" = "水流";
"Oval Wash" = "圓扁刷";
"Soft Spray" = "軟噴點";
"Metallic Spray" = "金屬噴點";
"Spray Splatter" = "噴濺";
"Dynamic Spray" = "動態噴點";
"Mixed Spray" = "混合噴點";
"Crazy Spray" = "瘋狂噴點";
"Old Spray Can" = "舊噴罐";
"Wall Spray" = "牆面噴點";
"Blast Spray" = "狂暴噴點";
"Spray Can" = "噴罐";
"Thick Spray" = "濃厚噴點";
"Broken Spray" = "斷噴點";
"Smashed Spray" = "粉碎噴點";
